屌 究竟光復元朗 係27 定28 阿

好撚亂 又27 又28
究竟係幾號